[突發]大種乞衣又乞錢？

咪撚扮哂唔情願啦
無心乞淨係想抽水就幫咗個QR打格仔啦
我屌你老母busker 狗
乞錢都要乞道好唔情願咁
講到係你俾我㗎咋

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

有無人想相認呢位人兄

你唔夠錢洗我幫你推

?關人撚事？

推

費事俾人話我淨係追擊偽黃

你po咗張圖出嚟 睇完都唔知邊撚個嚟

btw你做乜唔幫佢張QR code打格

你嬲既位係邊, 你唔鐘意唔理就得, 有人想俾係人地既事